求結婚壞處

實不相暪，結婚都係本毒夢想之一
但生仔就不了.........

唔想結婚既巴打，我諗多數都係未玩夠
識女過程需要不斷出去social 社交想識更多女仔屌西，或者識多d貴人揾大錢

因為自己性格真係太毒，唔鐘意社交
感覺社交好大壓力，同人傾計好緊張，好介意人地點睇自己，覺得識多個人等於多一個麻煩
雖然識人好過識字，但呢個世界小人多過貴人自己又冇乜貴人命

加上本身人工ok, 又有小小父幹，朗屏區有層離地鐵站偏遠既樓

依家個女朋友都係頂硬上
瘋狂社交參加活動，訓練自己講野待人接物技巧先識到，難得佢目標都係想結婚
所以我都想快d結婚，從此退出溝女界，令人生冇咁痛苦

加上自己冇乜發達大計，人生想做既野已達成
-人生已屌過好多個女人個西
-非A0，拍過拖
-最後想結婚了解人生

然後下半世做個碌柒工作機器，下半世只屌老婆個西已經足夠，唔想再參加冇謂既社交活動，唔需要再面對人羣既痛苦

就算老婆結左婚之後出軌我都覺得無所謂
我人生想做既野已經達成

但好多朋友勸我唔好結婚，結婚真係咁慘咩?
求意見

又話自己毒，不善社交但又屌過好多西。你玩晒啦

你朋友講得啱, 你呢種playboy結婚只會害人, 你唔好結婚, 分手啦分手啦

大家認同既請copy&paste回覆返俾樓主

毒撚有毒撚既玩法

社交高手或MK可以
非叫雞情況下屌到女人西

我呢d毒撚就......

結婚壞處就係會離婚

你打咁大篇野都係唔想結婚姐
咁咪唔好撚結囉傻閪

離婚預左冇一半身家 同keep住要俾贍養費

以後諗野要由兩個人角度諗

你唔想生唔代表你女朋友唔想生

結咗婚佢先嚟話一定生就唔得啦

Feel 到樓主唔係真心鍾意依家自己條女

傻仔先會結婚
離婚果時你就仆街了

樓主情況 即係雞蟲想結婚?

離婚要分身家 如果係帽既仲衰